大家返工上連登會唔會用扮工模式？

個版面睇得唔多舒服

逗糧睇連登 由佢啦

我憑自己本事睇連登屌你老母

咩係辦公模式

手機開嚟睇咪得搞咁多做[url]乜[/url]

無用 反而光明正大 開多個mon睇

會
廢事俾人周到

光明正大睇，有好笑野仲會叫大家一齊睇。